喂依套舊片 方中信 定 古天樂 型d？🙄

我仲睇緊，之後話你地知

霸氣的結局

喂點唧真係唔錯喎，有冇人睇過㗎

喂仲有哈你波凸拍喎

我覺得方中信最型年代應該係天使行動嗰陣

為楊恭如爭餐死 最後俾幾條mk仔輪左

其實係咪應該改吓劇情

喂好片黎喎，未睇過不妨啦

[i]電影依舊是古惑仔的套路，不過在主題上略有差別。古惑仔宣揚善惡終有報。《新家法》講究每個組織都有一套自己的準則。入家門，就要守家法。古天樂那時候的皮膚比現在還黑，血氣方剛，有稜有角。

方中信那時候還沒留鬍。也算是一線條分明的型男。楊恭如一直是那種千年不變的造型。可憐的李燦森，不到十分鐘就被打成植物人。雖然整個故事都因他而起，但只能坐早輪椅上，一句台詞都沒有。

[i]99年出品的這部電影是很多古迷所愛的古仔作品。雖說在性格形象上依舊是型男的延續，但劇情所設置的這個人物的際遇讓這個角色立體豐滿，層次分明。古仔低調的表演方式反倒將這個人物的心裡大衛活動展現的淋漓到位！角色的情與義，愛和恨，一絲一寸都直入觀者之心！

這部電影裡最大的情節衝突在大衛，也就是古天樂身上，與方中信的對手戲很有睇頭。幾個男人之間分不清誰對誰錯，總之，都是那個不顧一切的熱血年代。

冇人睇舊片嗱

睇過幾次，j楊恭如，不過呢套野佢造型幾差……

喂 今天今天不怕錯 定依套唧

原來咁多人睇過，點解冇人討論㗎

唔係越墮落越快樂果時咩

未睇過，有冇圖定片

清清楚楚我係我囉